香港獨立議題終於入屋，真係好感動

上年仲係冇廢中理
今日已經發展到有5000人集會反對
大家終於開始認真討論，
識得反對，即係有人贊成
呢個階段最佳隊友就係保皇狗
好感動

中共鼓吹港獨

反冷血即係咩？

第一句你自己作？

其實佢地搞個集會反港獨咪即係加入左港獨個討論入面？

召喚鳩達

張建宗又話冇討論空間？
反鳥

「香港獨立」呢個議題, 已經無法再冷處理

之前港共係冷處理, 直情唔講唔提, 當無呢件事
泛民則係指港獨係「偽命題」 (其實唔知佢句「偽命題」係乜野意思)

到今時今日, 所有派別, 都無法再冷處理或唔面對「香港獨立」呢個議題

集會期間，一名女子不適暈倒

熱血得濟？

4000人

你飲大咗？

揾布cum面啦

港共其實係迫緊啲泛民支持者去同情港獨

佢地冇路行

專業啲！臨時演員都係演員！

34度收幾舊水，攞命咩

仲要俾返兩舊急症室

咁曳啊 政府話唔比討論啊 仲出黎發表意見既

千其唔好變植物人幾廿年都死唔去

扮暈唔知加幾錢

加兩舊比急症室

阿媽都討論

失禁同尖叫有冇得加

愈唔討論得姐係愈應該討論

最怕係啲失敗主義講都唔講
自我審查
人係好受群眾影響嘅動物
就算係多人反對都好
只要有人討論
支持嘅力唔會點滅絕
因為意見多咗機會散播
好似支那城市噉
咩都都唔肯表達自己
噉先係真正嘅死

共產黨根本就係想港獨,台獨.

得4000人集會反對
姐係仲有700萬人支持啦

梁游宣誓已經入
依家再抄熱返姐

炒熱

香港人口有738.95萬人，即係起碼有738萬人唔反對香港獨立

何妖借港獨上位 想愈煲愈大
反而更多人討論港獨
無論反對定支持 多d人關注先係重點

得5000人反對 ，其餘個d人係支持

現階段係

都係 連師奶都識講呢個詞

係好事黎,現階段黎講佢地既反對可以引起未有方向既人認真思考,終有一日關鍵時刻,部分反港獨既人將會係最後一班被說服支持港獨既人

第212章 《侵害人身罪條例》

5.串謀或唆使謀殺

任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

(由1911年第30號第2及5條修訂；由1983年第64號第4條修訂；由1999年第13號第3條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]

宣傳港獨既最好方法=>日日反港獨

熱血

真係感覺到由以前大多數都覺得係無稽之談
變到而家愈嚟愈多討論聲音

你而家可以反對
第時支爆樓爆股爆 就會諗下係咪要獨立

初初無人理, 搞到呢家愈黎愈多人知道咩係港獨

一開始唔係689講港獨先既咩
真係大話講得多都變真

而家屋企人話自己係中國人時就問佢你係幾時既中國人
唐朝冇中國人，當時個 d 係唐人
宋朝冇中國人，當時個 d 係宋人
秦朝冇中國人，當時個 d 係秦人
.
.
.
你係乜野人 ?

幾百人就有
邊有幾千人集會

#港獨之父

為國捐軀cum匪旗

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

訓低加兩舊

隔籬的土匪黨改變了主意！

香港人可以獨立！

群組度見到，加入做戲成千蚊一日！